唔好再叫黑社會，佢哋已經係麻木，叫死老鼠！

叫黑社會佢覺得好英雄添，

一於叫死老鼠！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告